黎緊係老衲年，大家同老衲留返句新年祝福！

老衲係出家人對自己嘅稱呼

樓主年快樂

10後？

成班細路上連登心都煩埋
夠鐘做假期作業啦

食返個老衲煲開年先

做乜鳩

佢痴q左線呀

煲衲慶祝

OP on99

衲弟年快樂